# PI - Localización de personas

#### Proyecto Integrador de la carrera de Ingeniería en Computación - FCEFyN - UNC

## Tema:  *"Localización de personas"*

### Autores:
* Ferrero Alejandro Facundo (ale.ferrero@mi.unc.edu.ar)
* Agustinoy Jeremías (jeremias.agustinoy@mi.unc.edu.ar)